[權力與榮耀] 點解仲未有人開post

無巴打絲打玩呢隻game?
順便賣吓廣告先
S2 冰國 公會收人 快啲入嚟一齊玩啦喂

垃圾 game .. 成日斷線
唔課金唔駛指意玩

垃撚圾

game已del你慢慢玩

悶到仆街

典型呃錢game 玩到40lv del左

玩左幾分鍾即del 悶到仆街

玩左幾秒del左 跟住任務行 唔知玩乜

s1

Appstore comment 話呢間野有前科關服堅唔堅?
即係用電視廣告谷爆一水就收皮嘅formula?
Appstore 超多5*膳稿, 反而想知點入行

就係有你呢啲垃圾玩先會有呢啲換湯唔換藥既垃圾game 出現

俾啲骨氣啦屌你